（尋同路人）前排既黎明行動既成功 令到班番工撚發癲 下個月要延長番工時間

有無ching間公司都係咁西？

所以咪應該永遠延續 延續到僱主都迫住要跪
攪一陣又唔攪落去 且戰且退 當然係會縱容左呢班返工撚去壓搾員工.

開晒公司名先

無錯

行動! 12月2日 黎明行動2.0 要文宣! 儲氣!!!